見到黑警比人拉 唔知點解特別開心

香港法治之區 打人就預左比人拉啦,早知今日何必當初

任何人都不會有特權